【極危險】白衫佬已經滲透日常生活，隨時斬人！！

我朋友(不是我)嘅親身經歷
早幾日佢同個fd喺發夢地點附近call uber返屋企
但佢哋唔係發完夢，只係咁啱喺附近
個司機不停chok佢地係咪去完示威
我個fd就chok返佢轉頭，原來個司機住元朗南邊圍
個司機又話自己平時做冷氣維修，車尾箱有架餐都好合理
又問我fd去將軍澳係咪示威(嗰晚圍緊黨鐵)
嚇到我fd求其喺tko黨鐵附近落車狗衝走人

極度懷疑白衫佬已經滲透全城
隨時抆刀斬人！！！

就算唔係去發夢
大家平時出街call uber都要加倍小心
一見到個司機唔對路就馬上落車
唔好同陌生人傾任何關於示威嘅嘢
有外人同車嘅時候同朋友傾計都要小心啲
提防白衫佬鎖定你係目標

記車牌號碼 告佢渣白牌車

推啊

你一係出Uber 資料，唔係當fake news

問緊我fd攞
但我做乜要呃你地
都係叫大家搭uber小心啲啫
又唔係叫你地唔好搭/抹黑uber
提高警覺冇人有損失架喎

fuc

CAP張圖

push

搭Uber不嬲危險
的屎狗起碼有得影低個司機名

可能係個藍絲司機扮白衫想嚇你地